I may be able to understand the secrets of the universe

but I'll never understand the truth about you..Never..

noted

I don’t wanna be somebody
Just wanna be me be me
I wanna be me me me

Never gonna give you up
Never gonna let you down
Never gonna run around and desert you
Never gonna make you cry
Never gonna say goodbye
Never gonna tell a lie and hurt you